有無人發現一樣野？

有冇人發現一樣野？

米色拉